[惡法齒輪]對沖基金Elliott關閉香港辦事處，由倫敦同東京取代

關稅華：無外資走

每次見到關稅華，就代表不專業，像馬戲團

依家係投資香港既最好時機

冇事冇事

留低錢

呢間係ac米蘭班主間公司？

咁鬼細間，走咪走，少d鬼佬係香港同港男爭女幾好

腐乳華:
我睇唔到

無外資走

應該有人走有人來好正常，特別係金融業向來比較浮動

有乜金融外資最近大聲話喺香港setup?

近排淨係聽過撤

大把外資，已經評估同計劃將伺服器撤離香港，雖然又未去到關閉辦公室、撤資，但一定再唔係亞洲基地，盤數唔會再放喺度

外資要奶共，愛人民幣唔會撤離嫁

好正常
唔再係灰色地帶既香港算d乜

做支那生意嘅直接去上海開公司
做亞太生意就搬去新加坡

呀局長話不評論個別事件

以前香港係公共租界咁款 外資做咩都得
而家仲衰過上海 但人工﹑租金又貴一大截
咁不如搬去中國好過

安定繁榮嘅金融中心都仲走？

使乜關稅華

過去股票台丶房屋台，大把連登仔話香港好好景，股市樓市GOGOGO，移乜鬼嘢民，移民正笨柒，香港先至搵到大錢發到圍，大家對香港好有信心

以前香港股市係美國揸庄，依家變咗支那揸庄，幫支那公司上市搞下ipo 都仲可以，但投資香港股票就算鳩數把啦，一陣買撚咗隻阿里巴巴又話馬雲串親習大帝要搞鳩佢咪仆街，香港股市太政治化了！

Elliott香港headcount縮咗好耐
幾十個人變到十幾個人
佢個套係香港賺唔到錢

當年諗住同李國寶挑機結果輸咗10幾億
打官司打咗咁多年都係輸
同李國寶鬥真係未夠班

撤資就預咗啦
野村vanguard之類想賺大陸錢個班自己識上去
你想burn大陸佬咪比你burn囉同班鬼佬講想搵食唔該識得上黎